向外國人宣傳︰香港有政治清算，一旦反蒙面，香港人無法匿名發聲，開樣就清算

呢個point先係最大問題，好多外國人未明白，
香港同外國唔同
香港有political censorship，
有政治打壓有秋後算帳

加拿大，美國，英國無政治清算，
開名開樣遊行無問題
無論你咩職業，身份，都可以自由發聲，無人可以因為咁制裁你，否則後果嚴重
總統畀國會劾，人權組織嚴重反彈，工會組織百萬人上街

但係香港，係有政治清算，
香港僱主會因為你對政府/大陸不滿，就解僱你，
梁振英會將你個名交畀大陸暗算
返工放工會畀藍絲打
大陸會向各階層施壓，傷害你，恐嚇你，削減你人身自由
有左反蒙面法，公務員，醫生護士，專業人士無法匿名發聲，
一開樣，現場無犯法，但事後就清算
反蒙面法係用來對付 和平，匿名既遊行示威人士，
要去expose佢地，欺負佢地，傷害佢地
呢個先係個point

請認清楚個difference!
暴動既人如果被捉，本身暴動坐5~10年，依家蒙埋面 +1年，分別有限
和平合法示威既人，本身完全無罪，依家立即清算，解僱，名單交上大陸跟進
反蒙面法唔係用來對付"violent rioters"
反蒙面法係用來對付"peaceful protesters who have to support the cause anonymously"

文宣組，twitter組，reddit組，
要講清楚呢個point

推

For everyone who still doesn't understand why anti-masking laws are so dangerous:
If peaceful citizens who wish to express themselves don't cover up, they know 100% that they will all be screwed by state-of-the-art facial recognition.
Terrorists will come to their homes and pick them up at 3am in the night and they will disappear.

Now you are just making up stuff

Maybe, but not by significant stretch of the imagination.

Emergency Law

Facial Recognition and its Efficiency

Exactly，人地既禁蒙面法同我地既都唔同

加拿大禁蒙面法vs香港禁蒙面法